（2135突發）有個女仔比人捉咗上車，女仔大叫及掙扎，司機及另一人在後座將佢掩囗和制服，急速駛走。

廣傳⚠️
緊急（2135突發）彌敦道永星里交界有個女仔比人捉咗上車，女仔大叫及掙扎，司機及另一人在後座將佢掩囗和制服，急速駛走。
車牌SB8884

啲警察蒙晒面，又可以隨便拉人上私家車
其實有心人襯機綁架唔難
呢單野可以點拆

［突發］個女仔係我 冇被人捉

本身想屌柒你開無關垃圾post

點知入到條link笑到噴水

感謝分享 cccccc